Je život bez rodiny težký? Rodina je nejduležitější lidi v živote každého. Rodiče dávají nám chování a všechno co mají sami. Nikdo nepomužou v težké chvilku kromě rodiny. Rodiče jsou jednotní lidi, které porádí ti až budeš potřebovat. Mátka a tatinek vždy dají spravnou kritiku. Když se nachazíš daléko od domu pořad se cítíš špatně. Děti, které nemají rodičů, které nedostali lásku, pak chtějí předat tu lásku svým dětím v dost počtu. My žijí kvůli blizkím lidim.
